{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1012024",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 칸"
    },
    "text": "2020年5月にオープンした「新川間」は、2号線蚕室セネ駅と9号線総合運動場の近くに位置しています。 安心して駐車できる広い駐車場とバレットサービスを提供し、お客様に最上のサービスを提供するために努力しています。 同時にきれいで広い客室としても有名で、全体客室数は33室です。 近くの地下鉄駅としては2号線蚕室セネ駅と9号線総合運動場駅があり、案内言語としては韓国語を提供しています。 客室は2人1室基準で価格が策定されており、最大2人まで利用できます。 車をご利用の方のための駐車可能な客室もございます。 しかし、先行駐車はできません。 また、2人同姓のお二人が一緒に利用する場合、布団の追加が難しい点をお知らせしたいと思います。 PCはプレミアム客室でのみご利用いただけます。スタンダードルームとデラックスルームではPCをご利用いただけません。 お客様にコスパの良い、清潔で静かな宿として有名な''新川間'は、スタッフの親切なサービスと清潔な環境のため、多くの方々に積極的にお勧めしています。 施設もきれいで、リニューアルでインテリアも素敵です。",
    "QA": [
        {
            "question": "新川間はどこに位置していますか？",
            "answer": "新川間は2号線蚕室セネ駅と9号線総合運動場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "新川間はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "新川間は安心して駐車できる広い駐車場とバレットサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "新川間の客室数は何室ですか？",
            "answer": "新川間の全体客室数は33室です。"
        },
        {
            "question": "新川間の近くにある地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "新川間の近くには2号線蚕室セネ駅と9号線総合運動場駅があります。"
        },
        {
            "question": "新川間ではどの言語の案内が提供されていますか？",
            "answer": "新川間では韓国語の案内が提供されています。"
        },
        {
            "question": "新川間の客室の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "新川間の客室は最大2人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "新川間には駐車可能な客室がありますか？",
            "answer": "はい、新川間には駐車可能な客室がございます。"
        },
        {
            "question": "新川間で2人同姓で宿泊する場合、布団の追加は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、新川間では2人同姓のお二人が一緒に宿泊する場合、布団の追加が難しい点がございます。"
        },
        {
            "question": "新川間のどの客室でPCを利用することができますか？",
            "answer": "PCはプレミアム客室でのみご利用いただけます。スタンダードルームとデラックスルームではPCをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "新川間はどのような宿ですか？",
            "answer": "新川間はコスパの良い、清潔で静かな宿として有名です。スタッフの親切なサービスと清潔な環境のため、多くの方々に積極的にお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "新川間の施設やインテリアはどうですか？",
            "answer": "新川間の施設はきれいで、リニューアルでインテリアも素敵です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 444
    }
}